罷工必定影響民生，準備好未？

信箱冇信，因為郵差罷工
出街冇巴士搭，因為巴士司機罷工
超市冇開，因為店員罷工
污糟東江水直入食水，因為水廠唔夠入手監控水質
街市冇菜冇肉賣，因為貨車司機罷工送唔到貨
黃色店鋪都唔開，因為響應罷工
大商場都唔開，因為冇職員返工開門
甚至發電廠都減少發電，因為員工罷工

真正大罷工一定影響民生，咁先有力迫政府，香港人準備好未？

11月9日：7區開花！香港人反抗！

廢up

有人話搞物流唔好搞到民生野

一早入定午餐肉等閪屌

4萬黑警

We are ready!

午餐肉準備好未

底層市民一定唔會準備好